是日靚晚餐 日式擔擔麵

味道如何

好食？

唔錯,即食麵湯底都做到花生醬香味

煮到一pat嘢咁

好食,日清拉王系列好少中伏

原來果個係拉字

辣唔辣

好少好少辣
但花生醬好香

聽講係

得腸冇蛋 not good

用辣油炒肉碎再加落去食正到仆街

懶得開隻鑊煎蛋

一個人食懶得開鑊整其他野

印度式腸腸麪

幾錢包呀清，百佳有冇

唔知,我係優品369買,28蚊一PACK,入面有5包

又食呢隻

呢個牌子正

加D花生醬 真心

佢本身已經有花生醬味

邊度買

優品369